神户牛

有冇人食過神户mouriya
Walk in會否有位？